突然之間好多公司衝出黎表態

代表咩
發生左咩事

圖？

伯母突然出黎表態

護旗手公司版啫

即刻叫政府修訂逃犯條例 捉晒啲公司老細攬炒